excel multi cell countifs 問題

=SUM(COUNTIFS(INDIRECT({"AD8:AO41","AT8:AW41","AZ8:BG41"}),">100"),INDIRECT({"AD8:AO41","AT8:AW41","AZ8:BG41"}),"<1001")

點樣set 先岩?